\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{gantt}
\usepackage{tabu}

\begin{document}

\title{Algoritmi za detekciju plagijarizma 1 (opis i implementacija)}
\author{Nemanja Subotić i Igor Rodić}
\date{18. Mart, 2016.}
\maketitle

U okviru seminarskog rada iz predmeta Metodologija naučnog i stručnog rada, obradićemo temu detekcije plagijarizama i algoritama koji je implementiraju. Sledi dinamika plana izrade:
\newline

\begin{tabu} to 0.8\textwidth { | >{\centering\arraybackslash} p{0.3cm} |  >{\centering\arraybackslash} p{2.5cm} |  >{\centering\arraybackslash} p{2cm} |  >{\centering\arraybackslash} p{7cm} | }
 \hline
 id & naziv & rok & opis \\
 \hline
 1 & Istraživanje & 20. Mart & Istraživanje teme, pregledanje literature i pronalazak potencijalnih algoritama uz implementaciju, pronalaženje potrebnih alata \\
 \hline
 2 & Odabir \newline algoritama & 23. Mart & Određivanje algorit(a)ma za implementaciju \\
 \hline
 3 & Podela posla & 25. Mart & Podela posla i pravljenje repozitorijuma na github-u, određivanje minimalnog broja sati za rad na projetku (trodnevno ili nedeljno) \\
 \hline
 4 & Implementacija & 4. April & Implementirano minimum 50\% rada, uključujući i algoritme \\
 \hline
 5 & Nastavak \newline implementacije & 13. April & Urađen veći deo implemetacije, kao i 70-80\% tekstualnog dela rada \\
 \hline
 6 & Finalizacija \newline implementacije & 26. April & Završena implementacija \\
 \hline
 7 & Testiranje i \newline refaktorisanje & 30. April & Testiranje, refaktorisanje koda i završavanje tekstualnog dela rada \\
\hline
\end{tabu}
\newline
\newline
\newline

Kolokvijumska nedelja, ostale fakultetske obaveze (drugi projekti, testovi...), kao i posao mogu uticati na kašnjenje. Kontuitetom, merenjem i ozbiljnošću svesti kašnjenja na minimum.
Svakodnevne kratke diskusije o seminaru, kosultovanje sa predmetnim nastavnikom u slučaju većih nedoumica.
\newline

Metrike:
\begin{itemize}
\item Praćenje napretka brojem implementiranih funkcionalnih jedinica 
\item Mera napora - broj planiranih i ostvarenih radnih sati u odnosu na vreme
\end{itemize}

\begin{gantt}{7}{7}
    \begin{ganttitle}
      \titleelement{Mart}{3}
      \titleelement{April}{4}
    \end{ganttitle}
    \begin{ganttitle}
      \titleelement{19}{1}
      \titleelement{23}{1}
      \titleelement{25}{1}
      \titleelement{4}{1}
      \titleelement{13}{1}
      \titleelement{26}{1}
      \titleelement{30}{1}
    \end{ganttitle}
    \ganttbar{Odabir algoritama}{0}{1}
    \ganttbarcon{Podela posla}{1}{1}
	\ganttbarcon{Rad na tekstualnom delu}{2}{4}    
	\ganttcon{2}{3}{2}{5}
    \ganttbar{Implementacija algoritama}{2}{3}
    \ganttbarcon{Refaktorisanje i testiranje}{5}{2}
\end{gantt}
\center gant dijagram plana izrade
   
\end{document}

\end{document}